警消息指敏感部門「高級人員」已轉移銀行資產 美領事館：不會預告制裁行動

美國財政部宣布制裁四人，包括警務處副處長（國家安全）劉賜蕙、警務處國安處高級警司李桂華、港澳辦副主任鄧中華，以及中央政府駐港國安公署副署長李江舟。
有警隊高層分析，今次名單波及只是負責執行任務的「高級警司」職級，相信是因為李桂華曝光率高，講解拘捕行動被視為「代言人」。消息指，敏感部門的「高級人員」早有預備，包括轉移銀行資產等，管方亦會提供支援。

今次是美國當局繼8月首次公布制裁名單中，警務處處長鄧炳強在列後，再有警隊人員上榜。消息指，警隊「核心管理層」及敏感部門的「高級人員」已「早有預備」，管方亦會提供支援。消息人士指，目前分析美國的「出手章法」都是針對與國安相關人員及首長級數，相信被「制裁」會令銀行服務上有不便，但可以轉用其他銀行。

有警隊高層分析，李桂華只是高級警司，在國安處並非決策角色，今次亦受牽連，相信是因為他每次負責講解拘捕行動有關，形象上較為「高調」。據了解，國安處職責機密，人員須保持低調及盡量免曝光，故連編制人數都從未公開。

即使是政府電話簿，亦只披露四名掌舵人身份，分別是警務處副處長（國家安全）劉賜蕙、國家安全處處長蔡展鵬、助理處長（國家安全）簡啟恩，以及助理處長（國家安全）江學禮。而李桂華因反修例事件有應對傳媒經驗及有知名度，故調任後亦有意由他擔當「代言人」角色。

美國駐港澳總領事館回覆查詢表示，北京加速削弱香港自治，令港人不安恐懼，「如北京繼續侵蝕人權和香港基本自由，美國準備採取進一步行動。」並指不會預告制裁行動，但會繼續尋找方法，以促進對中國對在香港行為負責。

轉崑崙銀行?

崑崙銀行

想知有邊間銀行唔係用美元黎做結算

畀人轉移曬啲錢先做野
好老實呢個就係敵人唔撚驚嘅原因
好似對伊朗咁粒聲都唔出就一個肉醬意粉飛彈炸鳩嗰將軍先會令人驚㗎嘛

諗起有班奶共狗仲喺度死撐話唔通唔開個戶口畀人出糧咩

點解要驚？明明係為國為民！做咩要隱姓埋名呢？

大灣區幾千尺大屋, 換一層麗港城

可以轉去邊？
印象中支資銀行都唔用得喎

將自己嘅錢交俾党管理，當你想要返時，党會唔會畀你

石頭出糧罷啦

正中轉又死，唔轉又死

你警隊高層講到咁 咁呀李大導未已成comdom?

冥通

你死黑警有屬於自己嘅銀行 仲需要用主流銀行

轉支付寶一樣可以出糧

強積金如果有外國股票呢

轉哂做電子人民幣咪得囉

仲靠堆依賴美國結算系統嘅銀行!? 人地直接自行發幣自組經濟圈啦

我覺得佢地會出個假身分去開銀行户口

美國就係想佢地轉用中資銀行呀

csem全面執行

即係有銀行點頭肯提供service
只要有人督灰就

又話唔驚？

用石頭出糧算啦

想知dq人嗰班民政專員
依家咩心情

中銀，交行，建行，工行，大把選擇

係阿唔比
現金出糧囉
撈開黑既慣晒嫁啦
唔識既叫JFIU指導下方法咪得
咁多專家

美帝：好嬲好嬲

實有銀行肯做

我就唔信所做銀行歸邊美國

除非呢堆銀行唔想再做美元生意
如果唔係都唔可以做佢哋生意

唔知邊個攪蟈安，咪將三萬一齊處理就得囉

無做錯嘢 光明正大 有乜咁好驚

散仔協會同借錢會就係佢地最大既地下錢莊

一直等英國跟機

又消息人仕講可以轉?最好講多d點轉

唔係歸唔歸邊嘅問題
而係做佢哋生意隨時俾人禁止美元結算

大生銀行

轉哂去冥通呀?

正皮畀幅圖

咁下次搵晒成個警隊祭旗

支共睇死美國得個嚇字，唔會制裁支國啲bank

轉晒番支那 , 又回血了

其實等同未制裁就已經無得用美元系統

昆崙咪比美國制裁咗

The Bank Underground !!!! Wahhhwowww...

昆崙香港冇分行

做國安處可以保家衛國咁威，但又唔可以公報編制，成班過街老鼠咁

正 分分鐘已入list
大量AO準備逃亡

想斬我賓州？ 我自己斬左自己先，吹咩

首先你要係香港搵到間肯做佢地生意的銀行。。

所以咪可以留返班港狗比人攞去祭旗 人地不知幾撚醒

乜唔係拜登上台就冇事啦咩

金融界黎講 美國惡晒

李鬼華可以食屎了

美帝：下次唔會再警告

行得正企得正...

之前又話唔驚,
又話制裁無用,
而家轉咩資產??

等班土共有排驚 唔知幾時到自己

點解銀行要跟制裁?
咁唔係勾結?
「被動」就唔算勾結?
銀行主動凍結人哋啲錢 / 閂人哋個戶口喎。
美國法律凌駕国安法
原來金管局同銀行主動配合別國干預內政

国安法

自爆

以後都搵啲爛頭卒出嚟講嘢

應該都係昆侖之類嘅銀行
專門開出黎獨立於整個宇宙

大生銀行？

最快今個星期制裁金融機構

凍結

比我就拎曬出嚟放枕頭底

間銀行唔係美國做生意，唔用美金咪得
一做既就次級制裁/洗黑錢罰幾十億

直接交由国家保管

肯定有幾個身份證同passport
連登仔清醒d la

事實真係惡晒
夠膽交易既話
罰錢罰到你傻

推到佢冚家剷

@青山走犯

我就唔信林鄭個班人用現金出糧啦

點都有銀行啦

即係班支那狗已經走左先？
咁撚無用？

唔交會點

有都無用，昆崙銀行係地下錢莊個種，負責做一d大deal
例如我賣野比伊朗，伊朗個邊就比翻石油我
中間可能透過昆崙銀行搵個石油買家轉做人仔
避開美國制裁既方法係最原始既以物易物

你間銀行係美國有生意，邊有得唔交

幾時制裁美國官員 要佢地冇得用hsbc

又話唔驚既

你咪試吓囉，冷戰個時有銀行被美國罰到唔知蝕幾多億

到時依4隻嘢 同黨求救

4隻嘢：有冇搞錯，中資背景銀行都唔比我用？
黨：你做得預咗啦

呢四個係拜登公布咗當選先制裁，美國似乎發出咗一個訊號，你班仆街唔駛以為換咗總統一天都光晒

次次入到黎就係為左睇呢

易入難出

淨做人民幣生意
祖國強大，罷用美金

無人提美國有呢班人就唔會被制裁
美國揀人都睇熱度

一般嚟講DQ主任行事都唔會好似李大導咁高調

gchi

其實公佈制裁名單之後
都唔係即刻生效
係有段時間比銀行緩衝
比時間銀行同佢地講，我唔做你生意喇

桂華已被共產，哎唷，今次真係行得前咗

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

現金出糧
仲使唔使比稅

唔洗美國有生意
係有美金生意都死
全球有做美金生意既公司/機構都唔可以再同你間銀行有生意來往
中共都要特別犧牲一間崑崙銀行出黎做

宜家係俾時間你同中共交代
到期就即時要現金full paid層樓
從此同世界金融一刀兩斷

搞鳩佢地個基金重撚好啦

其實可以獨立一team, 獨立一套system出黎專門服務佢地
利申：唔肯定

其實邊個話一定要轉銀行？
遮仔會有咁多錢full pay 都得啦
跟住咪佢地供樓咁慢慢還返

他們太年輕了，以為轉到黨資銀行就無事，除非唔用美金結算，玩以物易物

其實我諗 佢請個工人返來 叫個工人碌「佢自己」張卡咁得唔得

黑人？

轉移？ 老美話佢即刻查到

警務處副處長（國家安全）劉賜蕙、國家安全處處長蔡展鵬、助理處長（國家安全）簡啟恩，以及助理處長（國家安全）江學禮

味係依家班狗就急著轉走哂d錢驚下一次就有佢名
咁搞一搞平時洗開大錢用卡找數既生活都唔知幾時先平穩反

如果搵家人幫得唔得

邊個幫搞邊個

你咪撚信囉,who fucking care

cut 鳩你美元結算同swift你都玩撚完

以為借家人過橋呢招有用

遮仔銀行

呢班人唔知有冇買美股？
美股用美元結算，喺咪會比人停止交易？

基本啦

支持

到時成個狗隊入list 你隻燉冰強會唔會幫佢地資產轉移

屌
用冰毒出糧咪得
可升可跌話唔定可以走轉墨西哥fat fat

利申: 聽佢講

數碼人民幣

絕對認同

全部黑警啲錢放晒係支共度看住

可能已經換曬金條呢

最多用唔到信用卡唧
遮仔會啲錢幫手做mortgage都得啦
遮仔會再問銀行借咪得
銀行又唔會上身

等埋日本個法案通過就精彩

3 萬隻做乜唔去美國拉人

聽聞想坐飛機都難（唔確定）
係呢個大網絡時代，好難唔涉及銀行所有既服務

唔知林大總統有無嚇到腳軟

依個post好笑
連登仔教美國佬點制裁

諗住轉返啲錢入祖國安全，點知之後俾黨共產埋完全回歸祖國，完美劇本

幾時再多d

又話唔驚？
死黑狗唔係行得正企得正 好撚正義架
正宗死賤狗

高級?高級賣港狗賊?

咪玩啦，淨係中銀暗啞底都得啦

未一樣要用銀行做結算

光明正大轉乜鬼？

用bitcoin交易啦成班L樣

下一步，將三萬黑警定性為恐怖組織，媲美ISIS

搞到個總警司先係最神秘

幾時到遮仔會

其實個list同大毒梟獨裁者齊頭，你要諗下大毒梟同獨裁者叫屋企人幫係ok嘅就ok

國家已為敏感人士採購大型夾萬

唔開名就全部制裁，所有公務員一律自動入制裁list，除非證明到唔係狗

中共唔敢公開D人員資料就代表佢地驚到仆街啦

某個行會成員冇俾人制裁都喊苦喊忽話屋企人開唔到戶口

可能收埋係床下底呢

ISIS做咗會認
30000？一次都冇

3萬 thx

低調就以為人地唔知咩，擺明有人會督灰自保啦

政府出糧比受制裁人士係咪都應該唔比個個政府用美金？

其實廿蚊張冇上榜但佢屋企人都唔唱得美金
李大導屋企人應該麻煩好多

以後D資產由國家保管
記住比心機做野呀

黃屍既弱智程度有時真係世界級，仲要咁多like.當有垃圾話會搞鳩你，你仲會公開自己d 資料或者行蹤？

用納稅人錢去幫d 狗供樓?

咪係，邊似我哋黃屍垃圾咁光明正大

冇用既時候 就係你破產之時

公安，你太年輕了。你以為轉到黨資銀行就無事？其實都是需靠美金結算，不然你玩以物易物給我看。

集中去曬中銀，就容易搞了

扮高級？

取消班狗既居英權

唔驚咁又轉移資產

咁愛國點解唔係一早擺曬係崑崙銀行

冥通銀行

認真左？你既智商都唔高得去邊

部署台灣個隻 好似未有武裝 只要用來反潛 同偵測

呢點都係
入境處 都俾7本特衰俾孟慢周

咁愛國
一早應該轉哂d錢入國庫啦

又話唔驚, 原來密密搬

有撚病 攞市民同曱甴比
曱甴執行職務憑咩可以蒙面

對付黃屍曱甴恐佈份子式既起底，執行職務隱藏身份有咩問題，覺得有問題咪sue 成個警隊囉，不過班曱甴垃圾邊夠膽出面吖

Btw, 你會唔會屌美軍執行拉恐怖份子任務個陣蒙面隱藏身份？

玩驚喜

恐怖分子話人係恐怖分子 笑撚左

可能佢哋用人仔

豬了豬厃

入嚟lu警犬

即係美國制裁你地
都無問題啦

狗

班狗係要咁樣呃自己

自比美軍 早排有個單位火燭佢班柒頭走得幾撚快

MPF係咪轉晒中國基金

係咪轉去陳智思間盤谷銀行

中資銀行

中美夾埋割佢地九菜？

如果按制裁定義，其實係應該成個香港政府都會受牽連，港共多次明目張膽同被美國制裁嘅企業合作同有大額交易，但唔知點解美帝扮睇唔到，亦無警告港共，所以港共先覺得制裁無料到。

以後祇可以用＂銀聯＂卡，AE visa MasterCard 全部可以剪卡

有冇邊個係咁？

咁天真以為轉中銀就無事

正正係李桂華唔屬「高級人員」，咪措手不及囉

投資大灣區

同政府勾結，事後清算人地，玩白色恐怖，迫到人地要蒙面，再屌人好蒙面
藍絲/差佬/政府 Logic

而家感覺美國似逼人歸邊多過真制裁

咪撚覆上面隻狗喇
藍絲撚平時又話美國打仗係侵略人地
而家又變咗做正義之師呀？
定係都覺得自己係侵略緊香港呀

割9菜

最好強姦殺人唔駛清算，咁咪無白色恐怖囉，黃屍神級垃圾邏輯又贏，yeah

on9 你有料就拉，冇料就放，成個政府冇野好做四圍清算人，叫做岩?

崑崙銀行
日本都就快立馬格尼慈法